十月一燒共產黨篌！同佢做忌！

十月一唔可以入機場！
十月一要同佢做忌！ 入機場只會令佢請班戲子係街上歌舞昇平！
日日去機場都好！十月一一定要出返大街著曬黑衫玩串佢個party 同佢做忌！
共產黨要面子我就係都要落鳩佢面！

十月一出街化寶 燒共產黨徽 共產黨徽唔受國旗法保護！

十月一出街化寶 燒共產黨徽
十月一出街化寶 燒共產黨徽
十月一出街化寶 燒共產黨徽

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推！

自推x2

自推x3

自推x4

自推x5

推呀

推！！！

我要習撚死近平

推！ 打大佬呀

推

push

開學 慢慢印老共D野出黎燒毛匪 雜種都要燒

習大大頭像 毛語錄 共狗徽

啱啊，下個月海外港人真係要開始兄弟爬山，各自組織。等10.1全世界各地新聞一齊見證各地燒旗嘅時刻